[TG谷］正能量多元化活動谷招人啦！

招收谷微：

呢刻需要休息的你

需要麻雀腳的你

鍾意大聚活動的你（行山、唱K、睇戲）

鍾意講野既你

** 我地每月最固定會有1次大聚、勁多小聚！！無小圈子、無是非！唔怕無活動搞、最怕你唔出聚！

我地舊谷友一致想招新人，放膽join啦！

🚫禁厹 🚫娘娘 🚫分化撚

招人

想入group，但見Tg 話full 左

今日再招人

想G入到去個channel send比冰個呢